%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}
\usepackage{2021-pablo-am}
\usepackage{2021-pablo-couleurs}

\title{Activités mentales 3}
\subtitle{Systèmes d'équations --- Substitution}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
	\numquestion

	Déterminer la valeur de $x$ et $y$ sachant que :
	\[
		3x+2y=0 \text{ et } y=1-2x
		\]
\end{frame}

\begin{frame}
	\numquestion

	Déterminer la valeur de $x$ et $y$ sachant que :
	\[
	7y+2x=2 \text{ et } y=3x-3
		\]
\end{frame}

\end{document}
